有冇人有2020年p chan note

Retaker 想拿來train 下語感

train 語感睇英文書啦

收幾多